原來青色彼岸花要朝早先有，仲要一年得三日開花

難怪無慘同班手下成千年都搵唔到，放響結局講真係諷刺到極點

無慘正宗由頭柒到尾，死左到現代都要被人鞭屍

第一樣諗到ge係佢冇人類手下/ 幫手？

故事入面佢都冇咩搵人類幫手。而且就算有，淨係知道藍色同彼岸花咁嘅樣，點搵？

簡單嚟講，係人都知金礦脈呢樣嘢嘅存在，但唔係咁易搵到，而金礦已經算普遍。

唔好講金啦，水都搵唔到啦

朵花有咩用，已經唔記得

可以曬太陽

本身醫無慘嘅其中一味藥材，有咗就唔會有變鬼嘅副作用